[誠意j圖]求大學巴絲幫手做性教育問卷

真可惜

唔夠j圖?

吾係asso仔

okok 多謝幫推
遲d你升u我幫你做

多圖做左，有d女唔係好識
麻煩你畀埋出處

我好多都唔知出處
巴打想知邊張我GOOGLE SEARCH下

要絲幫手
仔都冇張

性教育冇實習 只係紙上談兵

一陣加

總有一日

puuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuush

push!!!!!!!!!!!!

ppppppppppppp

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有冇學生妹j圖